我可能帶左帽！應唔應該同返佢一齊？？HELP!

是咁的，我同女友一齊左三年幾，一直都好開心，搬埋出黎住，大家都覺得大家是perfect match。一直半年前既一day⋯⋯
話說我地想一齊去澳洲working holiday，不過我事業仲係浮浮沉沉，錢唔多但總算夠兩個人去，我地連簽證都做埋，一心諗住一齊去澳洲一年，但有一日⋯⋯
因為我工作係做幕後野，一直都好想出幕前，有一日我有機會出到幕前，我強調唔一定出到，但總算有機會，我就想將去澳洲押後，但我女友可能有好多原因同藉口，話我唔同佢一齊實現去澳之旅，仲鬧左場大交。
故事未完，我女友男仔朋友比較多，佢成日同一個佢稱為同事既男人傾我地既野，我愛佢，都信佢地無野，所以不以為然。

我本身都以為佢只係想一齊如期去澳洲所以嬲我，但鬧左幾日交，佢就離家出走，一直無返黎。

你地諗到啦，係呀！佢就係咁就一走無回頭，就去左個同事到啦！我估自己可能已帶帽，唉～

過左半年，我都仲掛住佢的，我地仲有間唔時whatsapp下，大家！我可以點呀！我應唔應該搵個第二個？如果佢返黎我身邊，我應該同返佢一齊原諒佢？我對佢仲有留戀既

舊屎個頭太硬頂住未出到

點算好，好上心下心

你肯人地都未必肯，煩乜野？
冇架la

唔係啵，我同佢仲有聯絡，講既野間唔時都sweet架

或者佢肯呢

即係佢住係同事度半年!?
同埋你地和好左做乜唔一早叫佢番黎，半年啦wo大佬

我要面子，所以無叫囉

我明，睇住而家嗰條一腳踏兩船，我仲扮緊唔知。

比人插住同你whsapp

師兄又一樣身世？

戴

大哥 重點係 , 同你嘈完就去第二條友到?
正唔正路先?

癡撚線
臭雞就係你呢啲人縱出嚟

類似喇，唉，我喺絲，怕比人起底。

我都知我衰架啦

絲⋯⋯⋯咁你傷d